[有伏]Yuko全祼照

咩都睇哂仲要睇

咸濕仔

正評引伏

laha...aha...ah ah ah

有伏

摩牙

夕子

講明有伏喇傻仔

J左

識貨

送多幅俾你

我條仔喺度喎

先生你邊位？

唔通你認錯咗紫子係我？

覺得動畫同漫畫各有各好睇
漫畫入心入肺啲 好易代入夕子既痛苦
動畫就用第二種方式去重新演譯
真係好有心機